想請教貓女絕育後既問題(急事)

我隻貓女就今日絕左育
但係番到屋企佢出現左漏尿情況
搞到啲毛濕晒想問下係咩原因唔該大家答一答我

問獸醫？

連登有人答你都唔好信啦，呢D野梗係問醫生嫁啦